[
    {
        "randomId": 596
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ingara z'iminyinya",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho wakabona kagutera guseka",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Ibirago",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inzu yanjye nayisakariye ku nkingi imwe",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Impeke y'uburo",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]